TradeGoDee - 香港首家一站式專業手機回收服務平台

有無巴打絲打用過依個網站trade機
話說想trade Iphone XR
TradeGoDee網上估價 $27xx
但官網最高價都係 $19xx
想問吓大家意見

不了 上次去扣下扣下仲少過apple store trade

我推

Ching trade咩型號
如果係咁約交收都哂大家時間

下，我trade 部X 64GB trade好高喎
成$2200，肯定高過apple store同出面

想問問成個check機過程大約幾耐？

10分鐘內到

睇價就覺得好低

感謝

我見高過Apple官網

Apple 官網不嬲最低. 出去衛訊問下回收價先啦, 佢地應該最高

就拎 XS Max 為例, 呢個網寫最高 3450, 我求其睇SMT 個價最高 4050.
就算扣錢, 都起碼差咗 600 數啦起跑線.

原來係咁

喺佢哋嗰度trade 係咪要即刻買新機定會俾cash你

要買機啦當然.

買機直接扣機價or trade完換現金? 好似佢會有3日hold價俾你換機?

即時吹咪扣機價, 你HOLD 3 日咪之後補現金.

咪係，上面仲話apple回收高

咁可能少留意姐.
留意多啲唔會俾人食咁多錢

iPhone 6 唔收

打手有冇code 些牙？

你咁多野比佢扣

好低

11 Pro 佢開我 5090

我賣咗先達 5700
Carousell 開 6000

iPhone xs
好多人都中伏

有無人試過樂回收？